[一按即投.有海迪FYY]LIHKG香港超級女神聯賽亞洲挑戰盃泰國站決賽日[&elva]

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

12:30am 季軍戰 Peechaya Wattanamontree vs 馮盈盈
12:32am 冠軍戰 倪晨曦 vs 李靜儀@SG

P.S 如LIHKG App版本過舊,有可能無法使用回覆評分功能
請先更新或改以Web版LIHKG投票

LIHKG香港超級女神聯賽亞洲挑戰盃泰國站

季軍戰

2017-7-16 12:30am-10:30pm

Peechaya Wattanamontree vs 馮盈盈

賽事時限為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

友誼賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

冠軍戰

2017-7-16 12:32am-10:32pm

倪晨曦 vs 李靜儀@SG

賽事時限為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

友誼賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

其實投票，唔一定每種投票既性質都係要大家識或者鍾意果一個人先至可以投票
大家可以憑住審美眼光黎投票，決定邊個好啲靚啲咪投邊個，選美評審都唔會知道面前既女仔係咩人，只係客觀選擇
巴打們不妨可以抱住呢個心態黎參與我地既活動呀

秦國站但港女嬴哂三甲

咁你覺得個泰妹唔抵定點

BTW無咩出奇啦,英超西甲覺得去亞洲踢表演賽,唔通又會當地球會贏到咩

馮盈盈